藍絲廢佬齊離別這大地 李偲嫣怎躲避

終於武肺 在這熟悉的病床
已確診後病亡是你…

留名

有全首未

如這武肺 降臨在香港地
李偲嫣不知怎預備